
                      Se deja ver, qué más se le puede pedir a Schwarzy? Cuando uno va a ver una peli de este tipo, todavia en la brecha, no espera interpretaciones memorables, guión de oscar... y esas cosas del buen cine, es una simple y llana película de evasión,  para pasar el rato, y que debo añadir que consigue su propósito.
        
            